首爾有咩地方好去同邊間食店無伏

月中去首爾
Book 咗兩個 local tour 去雪嶽山睇紅葉 同去首爾市區景點 （景福宮，韓屋村，三清洞）

最後個日下午4點機，諗住去首爾站樂天買手信，行到12:00先入機場

第一同第三日諗住去下梨大，首爾塔，求指教